[backup]是咁的 小心呢個人 偷拍女仔裙底

話說樓主delete左段片
但我唔覺意backup左

希望等大家可以提防下

原po

是咁的 小心呢個人 偷拍女仔裙底

受害絲打勇敢回應

原po樓主本身都係想提醒多啲人提防

召喚報驚撚

pish

樓主ho ball

推
各位sis要小心

推到狗公收皮!

Push

好，我會小心

利申：男人

push

推

推到條撚樣收皮

你老味偷拍人拍埋自己個樣都有 咩心態

b

出晒樣

同啲太遲黎冇機會睇片既巴絲講 條片得低抄底底
其實冇乜野睇 大家精力可以去番諗點令到條色魔俾狗拉好過

小心跟車太貼

最後一秒勁多裙底相

銅鑼灣Hollister

條片最尾影唔似開頭個女仔，又想炒車？

留名一陣j

變態死毒撚

衫裙手袋都一樣

好撚痴線

個樣有d馬車feel

犯罪心理, 想留戰績
好似啲狗屙完篤尿霸地盤咁
證明佢"Own"咗條女

問完條女有冇打底先偷拍。。

好恐怖

係喎

唔係好明條片，係咪條仔偷拍完人仲扮曬野叫個女仔小心其他人偷拍佢？

#42@

下但係啱啱先提完佢有人偷拍，唔係會格外小心架咩

咁講真正常人真係想提醒個女仔俾人偷拍會唔會都要拎住個手機拍片

我係條女會懷疑點解條友呢頭叫我小心但之後又跟到自己咁貼

擺明影完再去拍條女
連登仔智商係咪集體低左咁多

可能唔會，點格外小心佢用十幾秒跟尾條女擺明睇唔到佢喺自己後面

幾條片黎。。。應該係影完先

尋日有個frd又係俾人偷拍
唔知係咪同一個人

痴撚線架 裙底其實有咩好影呢？
望兩眼咪算囉
推一推

我見佢用snapchat影
snapchat memories愈下係愈舊
佢問女仔條片係舊過裙底啲片
應該係問完先影？
有錯請指正

係問完有冇打底
女仔話無
就跟住人偷拍佢

炒緊車啦

個樣似便衣狗

條片點黎既呢？

咁靚仔做𠵱啲嘢做咩，正正經經 大把女溝啦

咁撚識玩擺明係慣犯

無依啲人影, 大家邊有得睇

正正經經就唔會有依種刺激感

喂
佢DEL咗片係咪就係想BLUR好條女個樣先再POST呀???
你都DEL條片BLUR好多放返上嚟啦

唔好意思我從來唔會上網睇裙底相
最多出街既時候見到都係望兩眼姐

有裙底睇

此風不可長

其實裙底有咩好影

把聲幾似劉馬車

性癖好

原樓主潛埋水
唔知係咪唔覺意自爆左
怕搞大件事呢
定片中女受傷人就係樓主

呢排勁撚多風化案 港九十八區都係

真係要小心啲

你唔睇大把人睇
av 網都一堆spy cam

其實乜乜乜
喜好黎係咁架啦

推 推到佢坐監

幫推

儲戰利品~~心態

唔出奇...重點係條仔 唔好SPIN落條女度啦

推 等佢唔好再害其他女仔

德福

應該係遊蕩？
要坐監咩

原來真

唔知阿 推左先算 唔想有更多受害人

推
真係人渣

少變態 影完仲要扮好人提佢博好感

好明顯影完問

問係想補拍翻個樣啫

經驗之談，就算唔敢果下即刻對質（因為有時可能係d少人／根本無人做證既地方），可以情況都係影低返對方個樣，等人提防下好。推。

推到條撚屌暴動

有幾撚勇敢啊
回應咪回應

推到有人去佢公司搵人

身份証都有埋仲未拉到人?

會唔會有受害人去報狗

咩年代架你
仲報驚

我估冇剪頭剪尾啫
主要係影事主
目的應該係俾自己睇返係邊個女女嘅裙底

呢D人心理變態 唔好比佢出黎

好似係原po搵到
9 成9個色魔除左自己拍仲周圍share

正正經經溝完再偷拍佢

好眉好貌原來心理變態

影完之後同返你講你比人影左
賊喊捉賊.exe

最近真係愈嚟愈多有啲仲出手了起條裙嚟影.....好多學生妹 咩年紀都有 好恐怖女仔上電梯行路自己望下後面同用袋擋一擋

搬返過嚟先

馬鞍山 新城市中心 第四期
幾有米...點解都要做𠵱啲嘢

女朋友唔得？

係咪mon狗hack入人地部手機偷架？

cls

咪話偷拍女朋友

咁一早就抓左啦 放出黎做乜

推啦屌

怕俾人話黑狗監控手機？

up

諗起中大email舉報偷拍谷時大家一窩蜂撐偷拍谷，雖然中大email都唔係咩正人君子

正 有片彩

推番上熱門

1

拉左條仆街未

D i u 推推推 正仆街

原post唔見咗 推

係喎點解完Post冇撚咗架，係咪連仔包庇個拍底底男

*原

點解會咁

好似冇左下文咁

？

係呀，除了受害者，身邊的人見到都要出聲。。。
遲D 除了係刑事，仲會列入埋性罪行

推爆條撚樣

冇錯 推到條友比個個都認得

UP

聖誕節日佢又要出動了，唔知會係邊位巴絲或者佢朋友